QQ 公佈孽績前，老貓終極一擊!

黑氣石警報現正生效!
請各位儘速撤離 驣訊

我先唔信會700死
700呢兩日升成20蚊會倒跌?
叫老貓吔屎啦

利申：倉全部都係700正股

你梗係唔記得佢之前買qq果次
不過正股坐返幾個月都會上返去嘅，不過要睇佢肯唔肯走啦

佢講姐 今次無買 又高追❓

你又梗係唔記得175點跌呢！佢都無買喎

驚條撚咩！而家700業績做好 ，又有加持閱文，
老貓有撚用咩？一個人阻到700升咩？
而家大時代要衝29000啦，完全唔明大家驚老貓d乜？
呢粒廢柴黑氣石都阻唔到700升啦！

佢上次係問想入
今次係覆人

好重貨啦肯撚定

我好肯定你無貨

唔知點解聽到狗吠聲
btw我有遠牛喎

上年11月11號203定206買左,
買完幾日後出業績
跌左幾個月, 最底好似去到180

我記得！17x都試過

全個倉都係700

所以咪又佢哋繼續開party繼續鳩吹囉，市場越亢奮跌得越撚金，過幾日睇返呢個鋪埋鏡拼拼

重貨熊

老貓

叫撚咗你地

我d QQ
老貓你可唔可以走

What 柒 you say

屌 大笑左出聲

笑笑笑，有無撈呀

冇錢玩 眼甘甘望住其他人賺

條，你話你吖